仆街啦, d暑期作業未撚做完

屌佢老母點算啊

1000蚊一頁

搵人抄啦

啲暑期作業都晒9錢
未見過有對,
收完又唔會點又唔會對,
放埋一邊

打開個窗